暫緩之後, 可以慢慢拉晒波台手足, 今次真係疲於奔命啦

政治我不懂